水街已經放咗催淚彈

西環太多重兵

德輔道放左彈..防暴衝前左50米..

保中聯辦咁爽手既

有線直播睇到！
大家小心

上港大堅道嗰邊退

若果地鐵站仲未封嘅話

唔好戀戰

全世界上港大

再轉過

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

走呀!應該想封住香港大學站入口

要上山就要快

狗已經推前

就嚟行到嚟石塘咀圖書館

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

push

盡一切可能向山游水

轉啦

小心